郭 富 城 上 大 陸 綜 藝 強 忍 淚 水

郭富城、蘇有朋、黃立行及胡彥斌為大陸節目《創造營2019》當班主任，教導100位學員。城城細心看自己剛出道的影片，當年城城由台灣走紅，再回流返香港發展，1991年憑熱爆歌曲《對你愛不完》，讓香港歌迷見識到他的偶像魅力，到後期一躍成為香港四大天王，城城在一次訪問時說：「當歌手做了很長時間的偶像，當自己慢慢的成熟，思想慢慢打開，有自己另一種方向時，我必須要跳出來，不斷的鍛煉，頂得住壓力，你要熬過去，你才能站在舞台上。」後來城城唱而優則演，憑《三岔口》首奪金馬影帝、憑《踏雪尋梅》封香港金像獎影帝，鼓勵他繼續拍電影，城城看畢影片，嘆一口氣，強忍淚水。

城城望着自己的海報說：「努力，只要你努力，機會肯定落在你身上，要吃得苦，我現在出道多年，我們還是要吃苦，所以我很期待、很有衝勁、很有能力的一些年輕人，希望可以傳承，把自己一些東西傳承給他們，我希望我有一天很驕傲的跟所有粉絲說你們支持的郭富城，沒有讓你們失望，這是一個最美麗的回憶。」

一命二運三風水。。。。。。。。

四積陰德五讀書

咁佢跳舞係勁既

比你跳舞勁有冇佢咁成就先？

你的樣子。。。。。

真係大佬在天保佑佢

城城

佢信風水信神信運